大J又返嚟龍心到

龍心冇咗大J邊有人睇

有冇理過真。大J感受？

甩唔到條女

佢自爆ac 有冇人會入去

龍心同大J老豆食飯